台灣比堅尼正妹賣芭樂

片:

我香蕉你個芭樂

台灣最美的風景係人

咁嘅質素如果黎香港賣相
應該有幾層樓

嘛嘛地, 唔夠高條腿太肥

雞夠雞味

香港地賣相都發發 洗著到咁企街賣芭樂

唔驚俾蚊咬架咩

大脾好肉地

又幾正喎

咁都肥 你青頭仔黎?

respect

老雞樣麻麻，肉體幾正

her nose is too big